一人一post為6.9做勢

宜家開始，一人開一個post，其後互正評，互推，目標全部推上熱門！

推

how

再推！

唔好留喺連登造勢，連登已經夠強要推出去
可能Ig fb撚個tag #69challenge 寫張大字碌鳩上街，再tag個fd逼佢畫一張，唔係就直播切柒。傳到成個ig都係大字報

，